除夕煙花倒數？

今晚12點維港係咪有煙花倒數？有無人知？

網上話有，但唔肯定係咪真

假

第一年黎香港所以唔知

咁佢整個網出嚟呃鳩人做乜

就係你呢啲人上當
出到去個啲係菊花黎 唔係煙花
利申 朋友試過

咁撚賤